Tesla市值週二達標 Elon Musk可獲7.06億美元股權獎勵

〔財經頻道／綜合報導〕特斯拉（Tesla）股價市值在週二達到了半年平均1000億美元的門檻，這代表馬斯克（Elon Musk）符合獲取7.06億美元（約新台幣210.65億）股票期權獎勵的資格。

據《彭博》彙編的數據，特斯拉過去半年平均市值在週二收盤已達到1000億美元以上，按照馬斯克的薪酬計畫，滿足這項市值條件，馬斯克可動用12批股票期權獎勵的第1批。

馬斯克獲得的首批選擇權可採每股350.02美元的價格，購買特斯拉169萬份股。由於特斯拉股價週二上升0.9%至768.21美元，代表這項期權獎勵價值達7.06億美元，若馬斯克將其全部套現，即可獲得這筆金額。

據報導，馬斯克與董事會達成的完整薪酬方案，包括2030萬份期權，共分為12個批次，若馬斯克實現所有目標，估計可獲得逾500億美元的收益。

幾時捐錢？

對佢黎講可能只係普通人出雙糧, 不值一提

武肺炎肺阻佢大哥搵食喎
捐錢？

咁多$
捐下$幫下我地啦

個獎勵計劃幾似大陸W股

500億美元

蕭生又中
好勁

原來話tsla貴，因為自己要入貨

睇佢性格 之後又會絕大多數調返入去space x tesla

隊草隊得越勁，賺錢賺得越多

option 嚟

股票，要套現先係賺

全世界CEO都是咁的

期權唔洗現金接貨呀

應該可以直接賣個option 比人掛

馬斯克獲得的首批選擇權可採每股350.02美元的價格，購買特斯拉169萬份股。

生仔好腳頭

期權價一早定撚咗啦

同市價無關